1943年4月19 Albert Hofmann服用咗人類史上第一劑LSD

佢研發完LSD完
試咗250ug
然後覺得好唔c服，踩單車返屋企
所以呢日被稱為 Bicycle Day啦

好巧合嘅係大麻日就係後一日420

上帝安排好

-9

-7

L完W，唔知我頂唔頂得住呢？

睇修行

-6

-5

上次L完200ug再W左支king size,睇野自帶 filter

200ug visual已經好勁，唔關大麻事

-4

大麻再炸埋個腦

推

-3

-1

倒數

happy bicycle day